屌定天文台先

你條仆街 一定係
星期日凌晨 三號波
星期日黃昏 八號波
星期一五點前 三號波

之後星期一落狗屎都係黃雨

星期一水浸都係黃雨

7:00前準時降三號

如果佢七點落就真係太仆街

睇黎大家對天文台冇乜不滿

醒架嘛

冇諗過佢會令我返小d